是日午餐

屯門咖哩屋

冇左三色豆？
凍拉茶同雞湯都正
食開咖哩魚

三色豆好難食 可以叫佢轉埋薯條架

又飯又薄餅 咁多澱粉

睇個盤 第一印象係監飯